今日有遊行，熱門post一個都冇？

區選贏咗唔等於成場運動嬴咗

光復香港，時代革命
五大訴求，缺一不可

推（1/10）

推（2/10）

推（3/10）

推推推

推（4/10）

推（5/10）

推（6/10）

推（7/10）

老漢推post

推（8/10）

起身遊行啦

推（9/10）

推（10/10）

7.21

五大訴求

8.31

10.1

缺一不可

11.1

死圖

香港人

11.11

我估都少左文宣有關, 運動由初以黎, 好多時都係因為文宣而聚集到人, 但區選過後, 大家好似無左回事, 連儂牆已經無人理, 就算有都細左好多

我建制行動post每月搵2日黎起/更新連儂牆

連登個用嗰個上傳ser死咗

pish

愛滋針

連登冇人？

屌你老母 出面有幾個ac猛推帝怡post 搞到行動post沉撚晒

721 831 101

死圖唔緊要嘅！

12月1日，日程表（全部有不反）

孩子不要催淚彈遊行 10:00-11:30 愛丁堡廣場—》政總東翼公眾活動區

感謝美國保護香港大遊行 12:30-16:00 遮打花園——》美國駐香港總領事館

毋忘初心大遊行 15:00-18:00 尖沙咀鐘樓——》紅館

pusg

pijg

推呀

推

pisg

pigh

push

光

推佢老母啦 撃沉三毛

復

香

港

時

posg

代

革

命

pidg

7.21 唔見人
8.31 打死人
10.1 槍殺人
11.11 狂殺人

香港人，報仇

不如係商場號召人一陣去，今次明顯宣傳不足

大家一陣記得忍手，唔好幫人裝修，今次一定要和理非

雖然和唔和平係depends on 黑警會唔會做嘢，亂舉黃旗或者亂拉手足

完了吧

點解熱門冇行動po咖